美股大反彈，有沒人星期五已經入定港股

依兩日陰陰嘴笑緊，等星期一開始爆升

唔好燈好冇

星期一等收錢

美國收股票稅WO
drop to zero la

假升

大你老母，彈一日就反彈？

星期一咪大反彈過囉
然後星期二三四咩結果
有辦你睇

Old news is so exciting